\soultionSection

Для решения данной задачи воспользуемся функцией \textit{hex\_to\_b58check} из библиотеки Python \texttt{bitcoin}.

Согласно документации Bitcoin, адрес генерируется с помощью base58 кодирования, применяемого к хэшу публичного ключа. Необходимый хэш получается путем последовательного применения функций sha256 и ripemd160 к публичному ключу аккаунта и состоит ровно из 20 байт (\url{https://github.com/bitcoinbook/bitcoinbook/blob/second_edition/ch04.asciidoc}).

Таким образом, для кодирования необходимо перевести полученное на вход число в шестнадцатеричную систему счисления и убедиться, что оно содержит ровно 40 символов. В случае необходимости мы просто добавляем незначащие нули в начало хэша.

Проходясь по каждому адресу, находим наиболее часто встречающийся символ и в конце выводим ответ.

\codeExample

\inputPythonSource